小弟個英文長篇小說上線喇（入面做埋國際文宣）

我冇嘢講
大家想支持既記住like同follow呀

可能大家見到英文會擰曬頭
但呢個故仔一啲都唔離地
相反佢講緊我哋所有人嘅將來
呢場運動終有一日會完
之後既日子亦都得翻我哋自己去面對
亦都難免會因為我哋嘅取態
面對反對我哋嘅人既指責
為我哋所選擇既付出代價
甚至最後同全中國、全世界反面

「不自由 毋寧死」
「寧作玉碎 不作瓦全」
「祈求民主 與自由 萬世都不朽」

「煲底相見」既五年後
面對已經完成重任既我哋
仲能唔能夠講番同一番說話？
如有類同，實屬生蟲
但真係有咁嘅一日既時候
我希望我哋仍然可以係「同行兒女 為正義 時代革命」

願榮光歸香港